---
number: "72"
title: "Entrevista a Sam Altman"
date: "2023-03-24"
time: "4740"
path: "/episodes/entrevista-sam-altman"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast72.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Hace poco, Sam Altman, el reconocido emprendedor en tecnología y actual CEO de OpenAI, compartió su visión y pensamientos sobre las posibilidades de la Inteligencia Artificial. Su charla provocó un aluvión de conversaciones y análisis en el espacio de la IA, y uno de los comentarios más interesantes provino de nuestro propio mundo hispanohablante, del canal de YouTube DotCSV. Si no conoces a DotCSV, es un canal dedicado a desentrañar los misterios de la inteligencia artificial y el aprendizaje automático de una manera accesible y entretenida. Su análisis sobre la charla de Sam Altman ha generado tanto interés que hemos decidido dedicar el episodio de hoy a desgranar y comentar sus puntos de vista."
---
Hace poco, Sam Altman, el reconocido emprendedor en tecnología y actual CEO de OpenAI, compartió su visión y pensamientos sobre las posibilidades de la Inteligencia Artificial. Su charla provocó un aluvión de conversaciones y análisis en el espacio de la IA, y uno de los comentarios más interesantes provino de nuestro propio mundo hispanohablante, del canal de YouTube DotCSV.

Si no conoces a DotCSV, es un canal dedicado a desentrañar los misterios de la inteligencia artificial y el aprendizaje automático de una manera accesible y entretenida. Su análisis sobre la charla de Sam Altman ha generado tanto interés que hemos decidido dedicar el episodio de hoy a desgranar y comentar sus puntos de vista.

### Link

[Puedes ver este episodio en YouTube](https://youtu.be/caAmqb57VVU)

### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.
